我覺得要寫封「香港抗爭者致全球的公開信」英譯版

唔好畀林奠誤導外國媒體！

push

大家聽日一定要出來